抗爭期間咪撚再開啲垃圾post唔該

我真係屌撚曬啲垃圾post老母，唔好再問乜鳩割定唔割，一早講撚曬係核彈都唔割，未放核彈就全部同我收嗲

仲有連登死Ser咪死Ser囉，開咁撚多死ser post托柒?人地冇眼睇連登死ser???

次次都有新post講呢啲垃圾十鳩幾次，阻住曬啲有用嘅行動同救命post

打狗 救人

聽日入機場

咪撚再捉鬼

冚球剷都唔撚割呀

真，抗爭期間唔需要垃圾post

抗爭期間嘅連登質素係最撚劣，見火又十鳩幾個post，問割唔割又十鳩幾個post，個個坐響個mon前爭攞spotlight

今日次撚次開連登都係呢啲垃圾